<rows>
<row>
  <term_id>153</term_id>
  <name>Biología del cáncer</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>biologia</field_pretty_url>
  <description>Noticias de investigación sobre la biología del cáncer, con el contexto de expertos del NCI y de otros lugares. Los temas incluyen metástasis del cáncer, el microambiente del tumor y nuevos objetivos de terapias para el cáncer.</description>
</row>
<row>
  <term_id>154</term_id>
  <name>Riesgo de cáncer</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>riesgo-de-cancer</field_pretty_url>
  <description>Noticias sobre investigaciones de factores que afectan el riesgo de cáncer, incluyen las mutaciones genéticas heredadas, el consumo de tabaco, la obesidad y los agentes infecciosos como el VPH.</description>
</row>

<row>
  <term_id>155</term_id>
  <name>Cáncer infantil</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>cancer-infantil</field_pretty_url>
  <description>Noticias sobre la investigación del cáncer infantil, con el contexto de los principales expertos. Los temas incluyen nuevos tratamientos, problemas que enfrentan los supervivientes de cáncer infantil y hallazgos en la biología del cáncer en los niños.</description>
</row>
<row>
  <term_id>156</term_id>
  <name>Resultados de estudios clínicos</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>resultados-estudios-clinicos</field_pretty_url>
  <description>WE NEED SPANISH TRANSLATION; LIVE SITE HAS ENGLISH TEXT HERE</description>
</row>
<row>
  <term_id>157</term_id>
  <name>Desigualdades</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>/desigualdades</field_pretty_url>
  <description>Noticias y comentarios sobre desigualdades raciales o étnicas y socioeconómicas relacionadas con el cáncer. Incluyen historias sobre factores que influyen en las desigualdades y los esfuerzos para solucionarlas.</description>
</row>
<row>
  <term_id>158</term_id>
  <name>Aprobaciones de la FDA</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>aprobaciones-fda</field_pretty_url>
  <description>Noticias sobre aprobaciones recientes de terapias para el cáncer por parte de la Administración de Alimentos y Medicamentos (FDA). Incluyen comentarios de expertos sobre cómo la aprobación podría influir en el cuidado del paciente y en futuras investigaciones.</description>
</row>

<row>
  <term_id>159</term_id>
  <name>Salud mundial</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>salud-mundial</field_pretty_url>
  <description>Noticias y comentarios de expertos sobre el impacto del cáncer en todo el mundo y los esfuerzos para mejorar la salud mundial, incluyendo las nuevas iniciativas y los resultados de las investigaciones.</description>
</row>

<row>
  <term_id>160</term_id>
  <name>Dirección y opiniones de expertos</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>direccion-opiniones-expertos</field_pretty_url>
  <description>Comentarios de científicos líderes del NCI y de otras instituciones sobre temas, programas e iniciativas de investigación del cáncer.</description>
</row>
<row>
  <term_id>161</term_id>
  <name>Prevención</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>prevencion</field_pretty_url>
  <description>Noticias de prevención del cáncer, con comentarios de científicos destacados. Los temas incluyen intervenciones preventivas para quienes tienen un mayor riesgo de cáncer, comportamientos protectivos y más.</description>
</row>
<row>
  <term_id>162</term_id>
  <name>Pronóstico</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>pronostico</field_pretty_url>
  <description>Informes sobre investigaciones relacionadas con el pronóstico del cáncer, incluyen artículos sobre la comunicación entre el médico y el paciente y enfoques para determinar el pronóstico del paciente con mayor precisión, entre otros.</description>
</row>
<row>
  <term_id>163</term_id>
  <name>Exámenes de detección y detección temprana</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>examenes-deteccion-temprana</field_pretty_url>
  <description>Noticias sobre la investigación de los exámenes de detección de cáncer y de detección temprana. Incluyen historias sobre el impacto de la detección, las nuevas tecnologías y los enfoques para mejorar la seguridad y la eficacia de la detección.</description>
</row>
<row>
  <term_id>164</term_id>
  <name>Supervivencia y cuidados de apoyo</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>supervivencia-cuidados-apoyo</field_pretty_url>
  <description>Noticias sobre las investigaciones que afectan a pacientes con cáncer y a supervivientes de cáncer. Los temas incluyen el control de los efectos secundarios del tratamiento, la preservación de la fecundidad y los efectos duraderos del cáncer.</description>
</row>
<row>
  <term_id>165</term_id>
  <name>Tecnología</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>technology</field_pretty_url>
  <description>Noticias y comentarios sobre la tecnología utilizada para realizar investigaciones sobre el cáncer, brindar tratamiento para el cáncer, mejorar la atención al paciente y la detección del cáncer, entre otros temas.</description>
</row>
<row>
  <term_id>166</term_id>
  <name>Tratamiento</name>
  <field_owner_blog>860259</field_owner_blog>
  <langcode>es</langcode>
  <field_pretty_url>tratamiento</field_pretty_url>
  <description>Noticias relacionadas con el tratamiento del cáncer, con el contexto de expertos. Incluyen artículos sobre nuevas terapias, efectos secundarios del tratamiento y tendencias importantes de la investigación relacionada con el tratamiento.</description>
</row>
</rows>
