<rows>
  <row>
    <id>12880</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of one or both testicles. Testicular cancer is most common in young or middle-aged men. Most testicular cancers begin in germ cells (cells that make sperm) and are called testicular germ cell tumors.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>12897</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of the lung, usually in the cells lining air passages. The two main types are small cell lung cancer and non-small cell lung cancer. These types are diagnosed based on how the cells look under a microscope.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>12915</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A form of cancer that begins in melanocytes (cells that make the pigment melanin). It may begin in a mole (skin melanoma), but can also begin in other pigmented tissues, such as in the eye or in the intestines.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>12963</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues lining the esophagus (the muscular tube through which food passes from the throat to the stomach). Two types of esophageal cancer are squamous cell carcinoma (cancer that begins in flat cells lining the esophagus) and adenocarcinoma (cancer that begins in cells that make and release mucus and other fluids).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>12984</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>El cáncer primario de hueso es un cáncer que se forma en las células óseas. Algunos tipos de cáncer de hueso son el osteosarcoma, el cáncer de Ewing, el histiocitoma fibroso maligno y el condrosarcoma. El cáncer secundario de hueso es un cáncer que se disemina hacia el hueso desde otra parte del cuerpo (como la próstata, la mama o el pulmón).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13002</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos de la mama. El tipo de cáncer de mama más común es el carcinoma ductal, que empieza en el revestimiento de los conductos  galactóforos (tubos delgados que llevan leche desde los lobulillos de la mama hasta el pezón). Otro tipo de cáncer de mama es el carcinoma lobulillar, que empieza en los lobulillos (glándulas lácteas). El cáncer de mama invasivo es el que se diseminó desde el sitio en que empezó en los conductos mamarios o lobulillos hasta el tejido normal circundante. El cáncer de mama se presenta tanto en hombres como en mujeres, aunque el cáncer de mama masculino es poco frecuente.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13211</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A tumor of the thymus, an organ that is part of the lymphatic system and is located in the chest, behind the breastbone.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13395</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Crecimiento anormal de las células en los tejidos del encéfalo. Los tumores de encéfalo pueden ser benignos (no cancerosos) o malignos (cancerosos). También se llama tumor cerebral.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13420</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in the tissues of the colon (the longest part of the large intestine). Most colon cancers are adenocarcinomas (cancers that begin in cells that make and release mucus and other fluids).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13495</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A type of cancer that forms from immature nerve cells. It usually begins in the adrenal glands but may also begin in the abdomen, chest, or in nerve tissue near the spine. Neuroblastoma most often occurs in children younger than 5 years of age. It is thought to begin before birth. It is usually found when the tumor begins to grow and cause signs or symptoms.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13641</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues lining the stomach. Also called gastric cancer.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13658</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A rare cancer that forms in tissues of the small intestine (the part of the digestive tract between the stomach and the large intestine). The most common type is adenocarcinoma (cancer that begins in cells that make and release mucus and other fluids). Other types of small intestine cancer include sarcoma (cancer that begins in connective or supportive tissue), carcinoid tumor (a slow-growing type of cancer), gastrointestinal stromal tumor (a type of soft tissue sarcoma), and lymphoma (cancer that begins in immune system cells).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13695</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A rare cancer that forms in the penis (an external male reproductive organ). Most penile cancers are squamous cell carcinomas (cancer that begins in flat cells lining the penis).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13712</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A rare type of cancer in which malignant cells are found in the lining of the chest or abdomen. Exposure to airborne asbestos particles increases one's risk of developing malignant mesothelioma.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13780</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of the prostate (a gland in the male reproductive system found below the bladder and in front of the rectum). Prostate cancer usually occurs in older men.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13813</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that arises in the head or neck region (in the nasal cavity, sinuses, lips, mouth, salivary glands, throat, or larynx [voice box]).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13832</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A cancer that begins in the muscle, fat, fibrous tissue, blood vessels, or other supporting tissue of the body.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13890</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of the uterus (the small, hollow, pear-shaped organ in a woman's pelvis in which a fetus develops). Two types of uterine cancer are endometrial cancer (cancer that begins in cells lining the uterus) and uterine sarcoma (a rare cancer that begins in muscle or other tissues in the uterus).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13892</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A type of disease in which the bone marrow makes too many red blood cells, platelets, or certain white blood cells. Myeloproliferative neoplasms usually get worse over time as the number of extra cells build up in the blood and/or bone marrow. This may cause bleeding problems, anemia, infection, fatigue, or other signs and symptoms. Certain myeloproliferative neoplasms may become acute myeloid leukemia (AML). Myeloproliferative neoplasms include chronic myelogenous leukemia (CML), polycythemia vera, primary myelofibrosis, essential thrombocythemia, chronic neutrophilic leukemia, and chronic eosinophilic leukemia. Also called chronic myeloproliferative neoplasm.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13896</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A disease in which malignant (cancer) cells are found in the tissues of the pancreas. Also called exocrine cancer.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13913</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Forma de cáncer que empieza en los melanocitos (las células que elaboran el pigmento melanina). Puede empezar como un lunar (melanoma cutáneo), pero también puede comenzar en otros tejidos pigmentados como en el ojo o en los intestinos.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13916</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of the ovary (one of a pair of female reproductive glands in which the ova, or eggs, are formed). Most ovarian cancers are either ovarian epithelial cancers (cancer that begins in the cells on the surface of the ovary) or malignant germ cell tumors (cancer that begins in egg cells). Fallopian tube cancer and primary peritoneal cancer are similar to ovarian epithelial cancer and are staged and treated the same way.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13937</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of the anus. The anus is the opening of the rectum (last part of the large intestine) to the outside of the body.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>13948</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos de la piel. Hay varios tipos de cáncer de piel. El cáncer de piel que  se forma en los melanocitos (células de la piel que producen pigmento) se llama melanoma. El cáncer de piel que se forma en la parte interior de la epidermis (la capa más externa de la piel) se llama carcinoma de células basales. El cáncer de piel que se forma en las células escamosas (células planas que forman la superficie de la piel) se llama carcinoma de células escamosas. El cáncer de piel que se forma en las células neuroendocrinas (células que liberan hormonas en respuesta a una señal del sistema nervioso) se llama carcinoma neuroendocrino de la piel. La mayoría de los cánceres de la piel se forman en las partes del cuerpo expuestas al sol de las personas de edad avanzada  o en personas con un sistema inmunitario debilitado.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14016</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer of the vulva (the external female genital organs, including the clitoris, vaginal lips, and the opening to the vagina).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14091</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A rare
          condition in which abnormal cells grow inside the uterus
          from tissue that forms after conception (the joining of
          sperm and egg). This tissue is made of trophoblastic cells,
          which normally surround the fertilized egg in the uterus
          and help connect the fertilized egg to the wall of the
          uterus. These cells also form part of the placenta (the
          organ that passes nutrients from the mother to the fetus).
          Most gestational trophoblastic diseases are benign (not
          cancer) and do not spread, but some types are malignant
          (cancer) and spread to nearby tissues or other parts of the
          body. The two main types of gestational trophoblastic diseases
          are hydatidiform mole and choriocarcinoma. Also called gestational trophoblastic tumor, GTD,  and GTT.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14121</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Primary liver cancer is cancer that forms in the tissues of the liver. The most common type of primary liver cancer is hepatocellular carcinoma, which occurs in the tissue of the liver. When cancer starts in other parts of the body and spreads to the liver, it is called liver metastasis. Bile duct cancer forms in the small ducts (tubes) that carry bile (fluid made by the liver that helps digest fat) between the liver and gallbladder and the intestine. Bile duct cancer is also called cholangiocarcinoma. Intrahepatic bile duct cancer is found inside the liver. Extrahepatic bile duct cancer is found outside the liver.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14156</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Tipo de enfermedad por la que la médula ósea produce demasiadas células de glóbulos rojos, plaquetas o ciertos glóbulos blancos. Habitualmente, las neoplasias mieloproliferativas empeoran con el tiempo a medida que se acumulan más células  en la sangre o la médula ósea. Esto puede causar problemas de sangrado, anemia, infecciones, cansancio, u otros signos y síntomas. Algunas neoplasias mieloproliferativas se pueden convertir en leucemia mieloide aguda (LMA). Las neoplasias mieloproliferativas incluyen leucemia mielógena crónica (LMC), policitemia vera, mielofibrosis primaria, trombocitemia esencial, leucemia neutrofílica crónica y leucemia eosinofílica crónica. También se llama neoplasia mieloproliferativa crónica.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14208</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in the tissues of the retina (the light-sensitive layers of nerve tissue at the back of the eye). Retinoblastoma usually occurs in children younger than 5 years. It may be hereditary or nonhereditary (sporadic).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14376</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of the breast. The most common type of breast cancer is ductal carcinoma, which begins in the lining of the milk ducts (thin tubes that carry milk from the lobules of the breast to the nipple). Another type of breast cancer is lobular carcinoma, which begins in the lobules (milk glands) of the breast. Invasive breast cancer is breast cancer that has spread from where it began in the breast ducts or lobules to surrounding normal tissue.  Breast cancer occurs in both men and women, although male breast cancer is rare.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14435</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Tumor that forms in the center of the adrenal gland (gland located above the kidney) that causes it to make too much adrenaline. Pheochromocytomas are usually benign (not cancer) but can cause high blood pressure, pounding headaches, heart palpitations, flushing of the face, nausea, and vomiting.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14454</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of the bladder (the organ that stores urine). Most bladder cancers are transitional cell carcinomas (cancer that begins in cells that normally make up the inner lining of the bladder). Other types include squamous cell carcinoma (cancer that begins in thin, flat cells) and adenocarcinoma (cancer that begins in cells that make and release mucus and other fluids). The cells that form squamous cell carcinoma and adenocarcinoma develop in the inner lining of the bladder as a result of chronic irritation and inflammation.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14506</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A rare cancer that forms in the outer layer of tissue of the adrenal gland (a small organ on top of each kidney that makes steroid hormones, adrenaline, and noradrenaline to control heart rate, blood pressure, and other body functions). Also called adrenocortical cancer and cancer of the adrenal cortex.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14519</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A tumor that forms in the pituitary gland. The pituitary gland is a pea-sized organ at the base of the brain. It makes hormones that affect other glands and many of the body’s functions, including growth. Symptoms depend on the hormones affected by the tumor.  Most pituitary tumors are benign (not cancer) and many do not cause any symptoms.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14581</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of the gallbladder. The gallbladder is a pear-shaped organ below the liver that collects and stores bile (a fluid made by the liver to digest fat). Gallbladder cancer begins in the innermost layer of tissue and spreads through the outer layers as it grows.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14653</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of the kidneys. The most common type of kidney cancer in adults is renal cell carcinoma. It  forms in the lining of very small tubes in the kidney that filter the blood and remove waste products. Transitional cell cancer of the renal pelvis is kidney cancer that forms in the center of the kidney where urine collects. Wilms tumor is a type of kidney cancer that usually develops in children under the age of 5.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14691</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos del cuello uterino (el órgano que conecta el útero con la vagina). Por lo general, es un cáncer que crece lentamente, que puede no tener síntomas pero que puede encontrarse con un frotis de Papanicolaou común (un procedimiento en el que se raspan células del cuello uterino y se observan bajo un microscopio). La causa del cáncer de cuello uterino es casi siempre por infección con el virus del papiloma humano (VPH).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14707</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in the tissues of the vagina (birth canal). The vagina leads from the cervix (the opening of the uterus) to the outside of the body. The most common type of vaginal cancer is squamous cell carcinoma, which starts in the thin, flat cells lining the vagina. Another type of vaginal cancer is adenocarcinoma, cancer that begins in glandular cells in the lining of the vagina.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14756</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in tissues of the cervix (the organ connecting the uterus and vagina). It is usually a slow-growing cancer that may not have symptoms but can be found with regular Pap tests (a procedure in which cells are scraped from the cervix and looked at under a microscope). Cervical cancer is almost always caused by human papillomavirus (HPV) infection.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14778</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that begins in cells of the immune system. There are two basic categories of lymphomas. One kind is Hodgkin lymphoma, which is marked by the presence of a type of cell called the Reed-Sternberg cell. The other category is non-Hodgkin lymphomas, which includes a large, diverse group of cancers of immune system cells. Non-Hodgkin lymphomas can be further divided into cancers that have an indolent (slow-growing) course and those that have an aggressive (fast-growing) course. These subtypes behave and respond to treatment differently. Both Hodgkin and non-Hodgkin lymphomas can occur in children and adults, and prognosis and treatment depend on the stage and the type of cancer.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14790</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that starts in blood-forming tissue, such as the bone marrow, and causes large numbers of abnormal blood cells to be produced and enter the bloodstream.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14831</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A type of cancer that begins in plasma cells (white blood cells that produce antibodies). Also called Kahler disease, myelomatosis,  and plasma cell myeloma.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14860</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que surge en la cabeza o en la región del cuello (en la cavidad nasal, los senos nasales, los labios, la boca, las glándulas salivales, la garganta o la laringe).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14885</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A rare cancer that develops in germ cells that are found in areas of the body other than the ovary or testicle (such as the brain, chest, abdomen, or tailbone). Germ cells are reproductive cells that develop into sperm in males and eggs in females.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14921</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que empieza en los tejidos que forman a la sangre, como la médula ósea, y hace que se produzcan grandes cantidades de glóbulos anormales y que estos entren en el torrente sanguíneo.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>14938</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in the tissues of the skin. There are several types of skin cancer. Skin cancer that forms in melanocytes (skin cells that make pigment) is called melanoma. Skin cancer that forms in the lower part of the epidermis (the outer layer of the skin) is called basal cell carcinoma. Skin cancer that forms in squamous cells (flat cells that form the surface of the skin) is called squamous cell carcinoma. Skin cancer that forms in neuroendocrine cells (cells that release hormones in response to signals from the nervous system) is called neuroendocrine carcinoma of the skin. Most skin cancers form in older people on parts of the body exposed to the sun or in people who have weakened immune systems.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>15005</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A case in which cancer cells are found in the body, but the place where the cells first started growing (the origin or primary site) cannot be determined. Also called cancer of unknown primary origin and CUP.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>15048</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A rare cancer that forms in tissues of the urethra (the tube through which urine empties the bladder and leaves the body). Types of urethral cancer include transitional cell carcinoma (cancer that begins in cells that can change shape and stretch without breaking apart), squamous cell carcinoma (cancer that begins in flat cells lining the urethra), and adenocarcinoma (cancer that begins in cells that make and release mucus and other fluids).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>15147</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Caso  en el que se encuentran células cancerosas en el cuerpo, pero no se puede determinar el lugar donde las células empezaron a crecer (el origen o sitio primario). También se llama cáncer de origen primario desconocido y CPD.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>15315</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>An indolent (slow-growing) cancer that forms in cells that make hormones in the lining of the gastrointestinal tract (the stomach and intestines). It usually occurs in the small intestine, rectum, or appendix (a small fingerlike pouch of the large intestine). Having gastrointestinal carcinoid tumor increases the risk of forming other cancers of the digestive system.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>15351</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Tipo de cáncer que comienza en las células plasmáticas (glóbulos blancos que producen anticuerpos). También se llama enfermedad de Kahler, mieloma de células plasmáticas,  y mielomatosis.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>15562</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cancer that forms in the thyroid gland (an organ at the base of the throat that makes hormones that help control heart rate, blood pressure, body temperature, and weight). Four main types of thyroid cancer are papillary, follicular, medullary, and anaplastic thyroid cancer. The four types are based on how the cancer cells look under a microscope.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>15577</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Primary bone cancer is cancer that forms in cells of the bone. Some types of primary bone cancer are osteosarcoma, Ewing sarcoma, malignant fibrous histiocytoma, and chondrosarcoma. Secondary bone cancer is cancer that spreads to the bone from another part of the body (such as the prostate, breast, or lung).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>15597</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>The growth of abnormal cells in the tissues of the brain. Brain tumors can be benign (not cancer) or malignant (cancer).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>15711</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A rare cancer that forms in germ cells in the testicle or ovary, or in germ cells that have traveled to areas of the body other than the brain (such as the chest, abdomen, or tailbone). Germ cells are reproductive cells that develop into sperm in males and eggs in females.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>15830</id>
    <langcode>en</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>A rare cancer that forms in tissues of one or more of the parathyroid glands (four pea-sized glands in the neck that make parathyroid hormone, which helps the body store and use calcium).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>151378</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos que revisten el estómago. También se llama cáncer gástrico.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>152046</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer poco frecuente que se forma en los tejidos de la uretra (el tubo a través del cual la orina se vacía de la vejiga y abandona el cuerpo). Los tipos de cáncer de uretra son el carcinoma de células de transición (cáncer que empieza en células que pueden cambiar de forma y estirarse sin romperse), el carcinoma de células escamosas (cáncer que empieza en las células planas que revisten la uretra) y el adenocarcinoma (cáncer que empieza en las células que producen y liberan moco y otros líquidos).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>152351</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos del pulmón, por lo general, en las células que recubren las vías respiratorias. Los dos tipos más importantes de cáncer de pulmón son el cáncer de pulmón de células pequeñas y el cáncer de pulmón de células no pequeñas. Estos tipos de cáncer se diagnostican con base en el aspecto que tengan las células bajo un microscopio.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153783</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que empieza en las células del sistema inmunitario. Hay dos categorías básicas de linfomas. Una categoría es el linfoma de Hodgkin, que se caracteriza por la presencia de un tipo de célula llamada célula de Reed-Sternberg. La otra categoría es la de los linfomas no Hodgkin, que incluye un grupo grande y diverso de cánceres de las células del sistema inmunitario. Los linfomas no Hodgkin pueden dividirse aún más en cánceres que tienen una evolución o curso indolente (de crecimiento lento) y aquellos que tienen una evolución dinámica (de crecimiento rápido). Estos subtipos se comportan y responden al tratamiento de distinto modo. Tanto los linfomas de Hodgkin como los no Hodgkin se pueden presentar en niños y adultos, y el pronóstico y tratamiento dependen del estadio y el tipo de cáncer.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153785</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos de la próstata (una glándula del aparato reproductor masculino que se encuentra debajo de la vejiga y adelante del recto). El cáncer de próstata se presenta, por lo general, en hombres de edad avanzada.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153786</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se presenta en los tejidos del colon (la parte más larga del intestino grueso). La mayoría de los cánceres de colon son adenocarcinomas (cánceres que empiezan en las células que producen y liberan el moco y otros líquidos).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153789</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en la glándula tiroidea (un órgano ubicado en la base de la garganta que produce hormonas que ayudan a controlar la frecuencia cardíaca, la presión arterial, la temperatura del cuerpo y el peso). Los cuatro tipos más importantes de cáncer de tiroides son el papilar, el folicular, el medular y el anaplásico. Los cuatro tipos se determinan de acuerdo con el aspecto de las células bajo un microscopio.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153790</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en el tejido de los riñones. El tipo más común de cáncer de riñón  en adultos es el carcinoma de células renales. Este se forma en el revestimiento de unos tubos muy pequeños en los riñones que filtran la sangre y extraen los desechos. El cáncer de células de transición de la pelvis renal  es un cáncer de riñón que se forma en el centro del riñón donde se acumula la orina. El tumor de Wilms es un tipo de cáncer de riñón que por lo general se presenta en niños menores de 5 años.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153791</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos del útero (órgano pequeño, hueco, con forma de pera ubicado en la pelvis de una mujer donde se desarrolla el feto). Los dos tipos de cáncer de útero son el cáncer de endometrio (cáncer que empieza en células que revisten el útero) y el sarcoma uterino (cáncer poco frecuente que empieza en un músculo o en otros tejidos del útero).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153792</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>El cáncer primario de hígado es un cáncer que se forma en los tejidos del hígado. El tipo más común de cáncer primario de hígado es el carcinoma hepatocelular, que se presenta en el tejido del hígado. Cuando el cáncer comienza en otras partes del cuerpo y se disemina al hígado, se llama metástasis hepática. El cáncer de las vías biliares se forma en los conductos (tubos) pequeños que llevan la bilis (líquido que elabora el hígado para ayudar a digerir la grasa) entre el hígado y la vesícula biliar y los intestinos. El cáncer de  las vías biliares también se llama colangiocarcinoma. El cáncer de las vías biliares extrahepáticas se encuentra  fuera del hígado.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153793</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos de la vejiga (el órgano que almacena orina). La mayoría de los cánceres de vejiga son carcinomas de células de transición (cáncer que empieza en células que normalmente forman el recubrimiento interno de la vejiga). Otros tipos incluyen el carcinoma de células escamosas (cáncer que empieza en células delgadas y planas) y el adenocarcinoma (cáncer que empieza en las células que elaboran y liberan moco y otros líquidos). Las células que forman el carcinoma de células escamosas y el adenocarcinoma se desarrollan en el recubrimiento interno de la vejiga como resultado de irritación crónica e inflamación.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153794</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Enfermedad en la cual se encuentran células malignas (cancerosas) en los tejidos del páncreas. También se llama cáncer exocrino.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153795</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos del ovario (par de glándulas reproductoras femeninas en la que se forman los óvulos o huevos). La mayoría de los cánceres de ovario son cánceres epiteliales de ovario (cáncer que empieza en las células de la superficie del ovario) o tumores de células germinativas de ovario malignos (cáncer que empieza en las células de los óvulos). El cáncer de la trompa de Falopio y el cáncer de peritoneo primario son similares al cáncer epitelial de ovario, y se estadifican y tratan de la misma forma.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>153818</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos que revisten el esófago (el tubo muscular a través del cual pasan los alimentos desde la garganta hasta el estómago). Dos tipos de cáncer de esófago son el carcinoma de células escamosas (cáncer que comienza en las células planas que recubren el esófago) y el adenocarcinoma (cáncer que comienza en las células que producen y liberan moco y otros líquidos).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>317046</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos del ano. El ano es la abertura del recto (la última parte del intestino grueso) hacia el exterior del cuerpo.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320761</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer poco común que se forma en los tejidos del intestino delgado (la parte del tubo digestivo ubicada entre el estómago y el intestino grueso). El tipo más común es el adenocarcinoma (cáncer que comienza en las células que producen y liberan el moco y otros líquidos). Otros tipos de cáncer de intestino delgado son el sarcoma (cáncer que comienza en el tejido conjuntivo o el tejido de sostén), el tumor carcinoide (tipo de cáncer de crecimiento lento), el tumor estromal gastrointestinal (un tipo de sarcoma del tejido blando) y el linfoma (cáncer que comienza en las células del sistema inmunitario).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320762</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en tejidos de la vesícula biliar. La vesícula biliar es un órgano en forma de pera, que se encuentra debajo del hígado, que recolecta y almacena la bilis (líquido elaborado por el hígado para digerir las grasas). El cáncer de vesícula biliar comienza en la capa interna de tejido y se disemina a través de las capas externas mientras crece.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320764</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos de la vagina (vía del parto). La vagina se extiende desde el cuello uterino (la abertura del útero) hasta el exterior del cuerpo. El tipo más común de cáncer de vagina es el carcinoma de células escamosas, que empieza en las células delgadas y planas que revisten la vagina. Otro tipo de cáncer de vagina es el adenocarcinoma, un cáncer que empieza en las células glandulares del revestimiento de la vagina.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320765</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer de vulva (los órganos genitales externos de la mujer, que incluyen el clítoris, los labios de la vagina y la abertura de la vagina).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320766</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Afección poco frecuente en la que se forman células anormales en el interior del útero a partir del tejido que se origina después de la concepción (la unión de un espermatozoide y un óvulo). Este tejido está compuesto de células trofoblásticas, que normalmente envuelven el óvulo fertilizado en el útero y ayudan a conectarlo a la pared del útero. Estas células también forman parte de la placenta (el órgano que pasa los nutrientes de la madre al feto). La mayoría de los tumores trofoblásticos de la gestación son benignos (no cancerosos) y no se diseminan, pero algunos tipos son malignos (cancerosos) y se diseminan hasta los tejidos cercanos o hasta otras partes del cuerpo. Los dos tipos principales de tumores trofoblásticos de la gestación son la mola hidatiforme y el coriocarcinoma. También se llama enfermedad trofoblástica de la gestación, ETG,  y TTG.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320768</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer poco común que se forma en los tejidos de una o más glándulas paratiroides (cuatro pequeñas glándulas en forma de arveja ubicadas en el cuello que producen la hormona paratiroides, que ayuda al cuerpo a almacenar y utilizar el calcio).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320769</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer poco común que se forma en la capa exterior del tejido de la glándula suprarrenal (un órgano pequeño encima de cada riñón que produce hormonas esteroideas, epinefrina y norepinefrina para controlar los latidos del corazón, la presión arterial y otras funciones del cuerpo). También se llama cáncer de la corteza suprarrenal.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320770</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Tumor que se forma en el centro de la glándula suprarrenal (glándula ubicada por encima del riñón) que hace que el cuerpo produzca demasiada adrenalina. Por lo general, los feocromocitomas son benignos (no cancerosos), pero pueden causar presión arterial alta, dolores de cabeza martilleantes, palpitaciones del corazón, enrojecimiento de la cara, náuseas y vómitos.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320771</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Tumor que se forma en la hipófisis. La hipófisis es un órgano ubicado en la base del cerebro. Elabora hormonas que afectan otras glándulas y muchas funciones del cuerpo, como el crecimiento. Los síntomas dependen de las hormonas que afecte el tumor. La mayoría de los tumores pituitarios son benignos (no cancerosos) y muchos no producen síntoma.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320772</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se forma en los tejidos de uno o ambos testículos. El cáncer de testículo es más común en hombres jóvenes o de edad mediana. La mayoría de los cánceres de testículo comienzan a formarse en las células germinales (células que elaboran los espermatozoides) y se llaman tumores de células germinales del testículo.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320773</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer poco común que se forma en el pene (el órgano reproductivo externo del hombre). La mayoría de los cánceres de pene son carcinomas de células escamosas (cáncer que empieza en las células planas que recubren el pene).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320774</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Tumor benigno (no canceroso) o maligno (canceroso) que afecta el revestimiento del pecho o el abdomen. La exposición a partículas de asbestos en el aire aumenta el riesgo de contraer un mesotelioma maligno.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320775</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Tumor del timo, un órgano que forma parte del sistema linfático y está ubicado en el pecho, detrás del esternón.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>320879</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer de crecimiento lento (poco activo) que se forma en las células que producen hormonas en el revestimiento del tubo gastrointestinal (el estómago y los intestinos). Se suele presentar en el recto o apéndice (un saco pequeño en forma de dedo en el intestino grueso). Tener un tumor carcinoide gastrointestinal aumenta el riesgo de que se formen otros cánceres en el aparato digestivo.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>817145</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que empieza en el músculo, la grasa, el tejido fibroso, los vasos sanguíneos u otros tejidos de sostén del cuerpo.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>817151</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer que se presenta en los tejidos de la retina (las capas de nervios sensibles a la luz localizadas en la parte posterior del ojo). El retinoblastoma se presenta con más frecuencia en los niños menores de 5 años. Puede ser hereditario y no hereditario (esporádico).</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>817158</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Tipo de cáncer que se forma a partir de células nerviosas inmaduras. Por lo general, comienza en las glándulas suprarrenales, pero también puede comenzar en el abdomen, el tórax o el tejido nervioso cerca de la columna vertebral. El neuroblastoma se presenta con mayor frecuencia en niños menores de 5 años. Se cree que comienza antes del nacimiento. Se encuentra habitualmente cuando el tumor empieza a crecer y causa signos o síntomas.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>817221</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Tipo de cáncer poco frecuente que se presenta en las células germinativas que se encuentran en áreas del cuerpo que no son los ovarios o los testículos (como el cerebro, el tórax, el abdomen o el hueso caudal). Las células germinativas son células reproductoras que se convierten en esperma en los varones y óvulos en las mujeres.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
  <row>
    <id>817230</id>
    <langcode>es</langcode>
    <field_cthp_card_title>Overview</field_cthp_card_title>
    <field_cthp_card_theme>cthp-overview</field_cthp_card_theme>
    <field_cthp_overview_card_text>Cáncer poco frecuente que se forma en las células germinativas de los testículos u ovarios, o en las células germinativas que se han desplazado a áreas del cuerpo, con excepción del cerebro (como el tórax, el abdomen o el hueso caudal). Las células germinativas son células reproductoras que se convierten en esperma en los varones y óvulos en las mujeres.</field_cthp_overview_card_text>
  </row>
</rows>
